如果足總杯贏家降左班佢哋仲有冇資格打歐霸？

眾所周知足總杯贏家係有歐霸盃資格
咁如果降班係咪仲有得打

Push

韋根

佢哋有冇得打？

有呀

有，但放棄咗

GROUP D

垃圾有得打都唔打

唔夠錢

而家咪仲慘
跌到唔知去左邊
但歐洲賽又未打過

有.

韋根咪試過
伯明𨌺都係 雖然係聯賽杯冠軍